要認清港式罷工係點運作先好去搞罷工

港式罷工：預先一個月前請大假

所以下次搞罷工起碼要一個月前通知
同埋搞一日就好啦

利申：港豬

罷工唔係即時做到，罷課就唔同
罷工真係要一個月前通知/蘊釀

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！